Инструкция по работе с веб-интерфейсом
======================================
Если на каком-то этапе возникли трудности, то пишите на почту с описанием (и если не затруднит сопроводите скриншотами) по адресу inbox@displaysolutions.co мы ответим в течение 24 часов.
Если вам кажется, что документация где-то не понятна или не точна пожалуйста дайте знать -- мы улучшим. 

Все управление панелями происходит через веб-интерфейс (https://displaysolutions.co)

Здесь мы расскажем как пользоваться системой. От момента первого входа до создания расписания и публикации на панели. После прочтения вы будете знать все, что нужно для уверенного урпавления.

1. **Вход.** Войдите на сайт по адресу https://displaysolutions.co/a/#/login

2. **Создание групп.** Первым делом нам нужно создать группы в которые будут добавляться панели. 
Нажмите слева на панели на `Экраны`. По умолчанию создается группа `Inbox`, которая является родительской для всех. 
В правом нижнем углу нажмите кругую кнопку и далее нажмите `Создать группу`. Укажите название и родительскую группы (если создаете первую группу, то выберете Inbox). Когда закончите нажмите `Создать`. 
Создайте столько групп, сколько нужно. 

3. **Добавление экранов.** Для того чтобы добавит экран, вам нужно ввести 9-значный код, который отображается на экране и выбирете для него нужную группу (если вы не знаете как настроить экран, то прочтите [здесь](https://wow)).

4. **Загрузка контента.** Далее нужно загрузить контент, который вы хотите показывать на панелях. 
На данный момент поддерживаются следующие файлы: 
.. * Видео (.mp4)
.. * Изображения (.jpeg, .jpg, .png)
.. * Документы (.pdf)
Чтобы загрузить файлы нажмите `Файлы` и в правом нижнем углу вы увидите круглую кнопку. Нажмите кнопку и откроется файловый менеджер где вы можете выбрать одноврменно один или несколько файлов из вышеперчисленного списка. 
После выбора нажмите кнопку `Выбрать` или `Открыть` (в зависимости от операционной системы). Подождите пока файлы загрузятся (старайтеся не загружать тяжелые видео, рекомендуемый размер до 100Мб на одно видео, хотя, конечно это ваш выбор).
После загрузки вы увидите ваши файлы во вкладке. На данный момент нет ограничения по количеству и размеру загружаемых файлов, вы можете загружать столько файлов, сколько считаете нужным.

5. **Создание плейлиста.** После загрузки файлов переходим к созданию плейлиста. Нажмите слева на панели `Плейлисты` и далее круглую кнопку в нижнем правом углу. Вы попадете в `Редактор плейлиста`.
Вы увидите виртуальный дисплей на который добавляется контент. Как вы видите расположение элементов на виртуальном дисплее, так и будет отображаться на реальных.
Укажите название плейлиста (например, "Завтраки"). Выберите ориентацию экрана горизонтальную или вертикальную.
В плейлист можно добавить: изображения, видео, документы, текст, веб-страницы и input-source.
Добавим изображение. Нажмите круглую кнопку `Добавить изображение`, выберите нужное изображение. Здесь же можно указать анимацию появление/исчезновения, уровень слоя и размер (или оставить эти поля не заполненными). 
Нажмите `Подтвердить` когда закончите. Теперь измените положение картинки как считаете нужным. 
Все остальное добавляется похожим образом и проблем возникнуть не должно. 
По мере добавляения элементов в плейлист под ним вы будете видеть линии времени соответствующи каждому элементу. Вы можете указать время и длительность показа каждого элемента. У видео фиксированная длина и ее нельзя изменить, поэтому вы можете указать только время начала видео.
Под названием плейлиста, укажите его длительность в секундах (по умолчанию 600 секунд).
В любой моменты вы можете включить режим просмотре и посмотреть что в какой проигрывается. 

6. **Создание расписания.** Расписание создается для каждой из групп экранов. В расписании вы указываете когда, какой плейлист нужно проиграть и с какой переодичностью (один раз или ежедневно, чуть позже добавится понедельно и ежемесячно).
Итак, нажмите в левой панели на `Расписание`. В выпадающем списке выберите группу для которой хотите изменить расписание и нажмите `Показать расписание`. 
Откроется календарь. Нажмите на день начиная с которого вы бы хотели показывать расписание. Укажите плейлист, период дат показа, время (если плейлист короче промежутка, то он будет зациклен). И повтор (один раз или ежедневно). 
Все панели в группе получат новое расписание и будут его проигрывать. 
